上水巴打小心

上水巴打小心，上水街市俾狗佔咗做部署
如果北區公園對出Set rb
上水狗屋同街市一齊出兵，好易前後包抄冇路走